[
  {
    "question": "朝ご飯に食べるならどれ？",
    "choices": ["寝ていて食べられない", "お米", "パン"],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "好きなゲームは？",
    "choices": ["ツムツム", "パズドラ", "マリオカート"],
    "answer": "マリオカート"
  },
  {
    "question": "誰のLIVEに行きたい？",
    "choices": ["BTS","TWICE","BLACKPINK"],
    "answer": "BLACKPINK"
  },
  {
    "question": "愛犬の名前は？",
    "choices": ["コタロウ", "ハチ", "マロン"],
    "answer": "ハチ"
  },
  {
    "question": "好きな外食は？",
    "choices": ["焼肉", "イタリアン", "フレンチ"],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "9月の目標は？",
    "choices": ["アルバイト", "早寝早起き", "自炊"],
    "answer": "自炊"
  }
   {
    "question": "高校の間遅刻したことがない理由は？",
    "choices": ["部活の朝練", "自転車を漕ぐのが速かった", "遅延証明の濫用"],
    "answer": "自転車を漕ぐのが速かった"
  }
   {
    "question": "好きなSNSは？",
    "choices": ["Twitter", "Instagram", "LINE"],
    "answer": "Twitter"
  }
   {
    "question": "好きな回転寿司チェーンは？",
    "choices": ["スシロー", "くら寿司", "かっぱ寿司"],
    "answer": "くら寿司"
  }
   {
    "question": "HarborS近くで行きたいご飯屋さんは？",
    "choices": ["サブウェイ", "はせ川", "モンスーンカフェ"],
    "answer": "モンスーンカフェ"
  }
   {
    "question": "好きなサンリオキャラは？",
    "choices": ["ポムポムプリン", "クロミ", "マイメロディ"],
    "answer": "クロミ"
  }
]
